[首輪Game 2] 2017-2018 NBA賽季季後賽討論區 (8)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

又放暑假 開心啦

RYO蛇串撚到

不過放心，如果火箭出局我唔會BIN你

下，咁我咪冇講錯囉

其實harden有時d step back係咪有走步

3連霸第九名 領導者火箭
金塊下年可以平紀錄

木狼

我嘅意思係kd係一條保險線 佢嘅賣點係穩
但要有爆發性嘅演出係curry 冇佢係拉唔出咁多spacing

就算過到木狼
打OKC 依家都係55波
好彩傷左羅拔神 無傷 基石實比人守死
換防 adam pg 羅拔神

新一代po霸...

痴線
木狼就係冇三分 同冇防守

吹牙

上年FINALS

漏左我龜

賭博式防守

小牛 快d拎capela走啦
岩你地啊頂薪拎去

其實淫K咁不可取代咪頂薪續囉 只要老細肯俾税就得

其實應該唔走啦

人家要牙牛好D

破產都唔夠比.. 第四年 過億稅

認真，KD肯繼續減薪
個Core可以keep到2046

肯俾錢就得

因間每人每年減10M

吹咩

叫kd 收3m 咪得囉

臭g會唔會太嚴格

George代kd都唔得

Green跟本就難以取代
係佢跌得太勁，只好續klay唔要佢

一定要3d咩，有d/ 有3是但一樣都夠啦

Curry 意粉 kd green

Curry green kd green

上年咖哩又唔見收少D

PG做唔到KD個種殺死比賽嘅表現，單打能力差十條街

還債 之前收少左

根本湧嗰四個 個個都頂級

其實出面個個打法又唔同
你要講嘅話 根本冇邊個可以代替湧任何一個四巨

取代唔到但可能換完會勁咗

ad 可愛都得 仲勁

上年傳過用pg單換淫K架

你地講既替代個個都係球星 勇邊有cap

Curry 有主動提出話可以減薪
係勇士 FO 話唔使

"He's (KAT) got to be more active," Thibodeau said.

"You run the floor," Thibodeau said. "Kick the ball out, repost, keep moving around, search it out, get to the offensive board. You've got to sprint around. You learn when teams are double-teaming you -- that's what you have to do. You have to make the right play. You also have to get to positions in which it's difficult for them to double-team you. Transition's a big part of that. You've got to run the floor."

48分鐘

放佢上場唔比佢抖 然後又唔set play比佢 再屌佢唔active

吹牙

再嘈射多幾次信號彈

有人話鐵打得唔錯
我無言

KLAY 明明係最唔穩果個
KLAY 呢種係打得好大把人讚, 打得差冇人理既球員

只要klay唔打團隊流既球隊 即刻變進攻睇波

鐵一啖砂糖幾啖屎咁囉

其實睇完整個game one... 如無意外今年gsw 可謂無對手可言， round two / 西決 出埋curry 仲更加無得打

邊度有直播睇

今場embiid出得未?

未

#1

巴打你走先 我幫你頂住班箭撚同占撚

=.=

我想知佢睇完咩既game one先?又一場論?

木牛換到好pg同教練先再講
好心up咁多年有天份但係用不著

大飛.

河神同河仔,

一次過解決哂你所有問題

覺得今場白邊應該會醒番

喂二哥
帶關平返學啦好嗎

應該返左啦 8點

屌你牙 二哥有講錯咩
迷河=真理

渣極今場好fit wo

真 河仔已證明自己
cp都證明左自己

仲記得佢當年on fire對馬刺

打得好aggressive 真心好好波

都係搞笑派能手

可惜已經2fouls

意粉又傻左啦

熱水好硬

好fit 咁兩個 foul

唔夠歷練

Dragic 係唔夠

白邊進攻完全無波到 好慘

本身都無

76啲3分冇晒

白邊

正常

熱火對七六人呢場唔洗睇啦

七六人WIN硬

打十七個人

雖然支持76人，但都唔好咁過火呀d call

要打爭氣波呀WADE

Olynyk

係咁draw到3分foul

哨子叫聲滿佈溫馨

啲雞

76人啲雞

吹咁緊熱水大鑊

追依啲射手氣都冇

啲雞黑黑地

七六人MOVING PICK 唔吹, 仲吹WINSLOW FOUL 意粉。

球証係咪痴左線？

之前有幾球都係

明想吹走ＤＲＡＧＩＣ 同白邊。

好慘

熱火比人迫害

黑哨可恥

比連尼，意粉，睇你幾時斷手，

黑哨呀拿

銀仔落場睇就知保送76人上去啦

空氣，體毛犯規

之後連豬四

為左成就東決沾屎對閪門 銀仔幫到出曬面

要求咁高，叫ＰＨＩ ＪＡＣＫＳＯＮ出山教你好唔好？

終於都有雞幫

遇債啦Ａ ＪＯＨＮＳＯＮ

屌你老母

Amir真喺

意粉瀟灑到

SOVA今場係咁汁雞

熱水無人搶板

屌你奶終於出holmes

熱火個底做乜 MB出嚟咪比人強奸死

輸籃板輸到呢

仲可以執幾多次雞

推前D去補防守3分

76 三分仲未起到Q

阿豬埋尾個下莖Ｄ

唔係呢個一條龍入到ＨＩＧＨＬＩＧＨＴ

蘇華啲放籃幾soft

tank隊準備比我閃電俠大炒未

好彩熱火都係

但根本得意粉起到q 仲有即使喺咁都唔洗fake親就跳啦

大炒緊

信過程

不過七六人真係幾勁，但始終無低位

除左ＭＢ。

Brown出阿豬都唔出McConnell

今場意粉無四十分，七六人必敗

阿豬都要練架

阿豬復出後mccon都少左好多波打了
比多啲經驗牙豬嘛

韋迪比呀豬阻到仆街都無雞

Whiteside可以籃底姦Holmes了

wade生命籃球

燈到落場

突然啲雞又吹76到好緊

3分冇手感 feel到輸了

數據狗要比閃電俠大屌了

第二/三節製造啲假象
Clutch time啲雞咪又係比返76人

air

打死wade 靠佢一個救全家

Wade救全家

wade個樣就死

Wade

WADE勁

攻又冇守又冇

熱火反杯了

油頭又贏 咁樣帶wade翻嚟carry

黑哨數字人快撚啲出局

Wade carry

熱水成班人知唔知醜，要wade打bench 但係比wade carry

My Wade

熱水關鍵係白邊

唔怪得唔留係騎士啦

熱火更需要你

二千萬一年都要簽啦屌。

邊可能贏緊
箭雷是但一隊都咁難打

點解Embild傷左都唔用多d白邊單打 白邊單打唔係太差姐

真，決定熱火輸多定少

痴撚線wade

真大哥wade

06wade

比佢單打熱火應該輸緊20分

幾廿歲人出黎carry

垃圾76應該4-1出局了

寧願比bam

HI 6A班李展明同學

76人班後生仔 真係太後生
等wade叔教罰下佢地先會長長

除咗mb 76冇一個穩定得分點 病閪仲喺太閪

從來只有我湧大軍覺得有對手
仲學人抽占士大箭水

咁dragic呢

mb出黎救世啦

Wade生命籃球

RoCo快攻layup都炒

恨鐵不成鋼呀班後生

水鬥水

wade

76應該贏🤔🤔🤔

Whiteside外圍買咗幾多

我鳩up 同大家say個早晨only

難啲啦🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

Hack simmons

熱水啲防守

白邊3犯

原來是你

7到波都開唔到

on9...

熱火守波守到咁緊 下半場仲有冇氣㗎

1fg 3to
76最後第二節得分會否唔過10

但係無穩定得分呀

2-16

熱水都幾貧攻

相信第三節會倒水

76人差個人企出黎
Ben 閪雖然高大控衛似LBJ
但同LBJ差好遠

諗起上年有個留言，我唔記得講邊兩隊

大約係咁

大飛一早買曬外圍，坐定定數錢啦

回應:

火箭一早估到你買外圍，宜家坐定定數錢+晉級啦

話左架啦

黑哨都輸，哈

76個種廢

準備向5分鷹致敬

吾皇:又要愛回家

Saric食晒屎

屌BS 剷到入底呢個位仲傳

AI: dllm我落場都好過你地班撚樣

騎射應該輕鬆

jj罰波都炒 今場輸硬

腦衝上去射唔到鳩傳啦

真係唔睇好熱水

啲波都入到幾-6同辛苦

Rose 爆完就到 Wade
騎士亂賣死全家

打咗6分半鐘得2分

紅撚

熱水硬到...

第二節4:50 16-2

紅撚同roco

上場吹奏紅撚D人呢?

兩分人？

應該點講

講真
Wade 咪又係 Lue 唔識用先想走

熱水d防守

wade:無左kyrie好似失戀咁咪同你玩半季啦

即刻入球你睇

終於有了

即刻屌入三分

屌你繼續踩！！！

等陣下半場又射到啪啪聲

Lm

屌你老母

快點強姦我

六分波就叫生叫死

依家進化到一節論

Wade 9mins 15pts
CLS

menclub真係好煩
好日唔講nba一定係要跟人口水尾

入一球三分即刻要吹停啦

76死證
無單打球員
依賴外線手感

講真
James 咪又係 Lue 唔識用先想走

無左mb iso

Jojo

上場76 d 3分唔係好準架咩
一場即該現形

冇mb嘛
衣家贏唔贏到睇班射手嘅手感

cls上場76人3分hothand
熱係咁廢就唔會而家領先掛

熱水都差唔多架炸

上場本來就唔係常態

話撚左連登係一場論=.=
仲有成班燈分清楚啦

MB會出返黎

熱火守得幾撚好

攻真係冇人 靠咁樣硬守頂得幾耐
走地買76人反cup啦

76人睇落都高一班
唔知76 fans 屌咩

比個bledsoe 你ok?

好想76人輸，如果輸 mb 下場出既機會就大好多
好想睇兩邊full team 對陣

呢個真
呱半場真係wade hard carry

熱火打playoff係有料，每次睇完帶都有明顯戰術上改變。
輸在無穩定得分，岩先熱火壓住76人個RUN都夠拉開唔少分

有冇咁多76迷牙

lue有人係識用架咩

呢

James 走左先算
Wade 講到明合作不順利啦
仲有咩好講

經撚又炒罰波

講真
Lue咪又係見james唔識用先唔想走

JR TT

有啲明燈有啲抽緊水 難分真與假

射手狂炒罰波喺咩玩法

雪夠wade未？

Dragic

menclub除左女之外
竟然會有人睇佢其他野

76=黑哨笑話嚟

突然全場壓迫個下好靚

我皇必勝好煩

賓佬唔係又黎D SET鬧鐘換人下話

睇得出賓仔針對病閪黎守

打亂76節奏

=.=球證幫返我地啦仆街

乜撚野有料

抄山王咋嘛

成隊熱火最應該屌dragic，行行企企分波，一有少少tough defense就傳波

黑哨9

突然走出黎見到我唔想
D女咪又係人地ig follow高質少少咪share囉

76真係一輪遊了 交學費

Wade又黎料

頭先咪屌入咗幾分

玩玩吓原來已經比水贏13分

都唔打得太多
一傷就gg

輸了 完

Wade 17分

2nd quarter 28:13

Wade撚紅撚

賓佬真係戇鳩鳩，wade 6/6又收，dragic連入5分又收

佢啲pump fake

真係wade1打9

Btw 我第一日已經係支持緊熱水

紅撚跳乜撚 跳咗你都blk唔到架啦

佢今年狀態係差
早幾年應入又冇得入

入all star唔係計呢兩場playoff既

5分有撚用咩 完全無意識進攻 係人都知佢會傳留出黎。。。

如果賓佬D臨場變通再好少少就好

James Johnson 想點撚樣呀 d傳波咁撚on9

嘩屌你wade

On9!

Wade 越勁顯得 Lue 越廢

咁都唔收步 炒傷自己就死啦

wade真係太有經驗
76呢一點真係輸死

進攻打得太保守 但明顯防守係好左

垃圾閪layup都炒

閪

Wade 痴撚左線

搵jj守wade 係咪on 9 搵ben西守啦
76人啲三分一唔準就好似唔識打波咁

睇佢啲出手淡定到. 就知老兵同新仔分野係邊

三分唔準就食屎

仲贏緊 唔洗咁快屌住呀？

21分

已夠歷練

屌你老母wade個死人樣成撚日以為自己好撚好波懷才不遇 入到po咪又係一二輪游 豪俾佢囉計prime佢連Tmac都不如

wade夾左熱火咁多年

Wade回春

呢啲態頂到幾多場

後生仔，始終都係後生仔。都係急d

可以等睇宇宙湧強姦垃圾刺了 水已贏

邊個守都冇用，heat會打Pick n roll換到JJ/Marco防

夫子我屌你老母

順境波比韋迪抖多啲好正路 仲有兩節打

夫子屌你牙 咪撚玩emoji喇仆街

屌你老母你個撚樣柒頭生滋狗我唔撚柒鳩屌撚柒你都唔撚柒鳩得嘅燈撚柒鳩夠未

屌WADE係騎好廢咩

夠晒歷練

對眼係咪好痛

on9仔

好鐘意睇韋迪pick完撚啲內線

夫子做乜9
祝Parker0分輸波

樓上老母係雞！！

樓上上i mean

FuG 不嬲都咁鳩, 講兩句洗唔洗著晒

Wade 本人梗係唔廢啦
前期第四節出 JR 都唔出 Wade
戇鳩鳩

wade係騎要幫班正選執屎

計champ?計career?
食藥未?

咁又唔好，今次係我唔著

我同大家say 個sor

應該無下次

騎個團隊氣氛咁差 根本守波都Hea

班人冇心打 Wade打得唔開心都正常

正選第一節就落後十分先

成班新會然連夫G咩料都唔知

尋日JR都屌咗15分架.

計prime果一場

呢個真

釣魚😂😂😂😂釣魚唔係咁釣😂

今日有冇咖喱

對住fu g都認真 連登唔岩你上

成個體系問題
全隊唯一單打得mb
阿ben無得剷又唔識射
佢根本自己就0進攻
下下淨係靠分比班射手
當然熱火真係守得好

Playoff 分析片

創意台台主都唔識 好打有限

湧對刺讓你一碟咖哩都4:0 啦

尋日個場佢算係咁
因為其他仲差

咪幫我招hater ok ?

真係唔識 who黎？

Green 0 分

喪彪

垃圾熱火 唔係以為自己領先就得呀

睇撚住第三節倒水

wade唔可以做role player，一定要係佢帶起進攻先會最有效
相反cavs得一人帶波 間唔中先傳比wade射
oladipo真係學哂wade招絕技 對住cavs用同一招 拉空助跑 入哂咁濟

屌你simmons廢撚到 仲買撚左你波衫 屌你老母臭 快攻layup都炒 我落去打好過啦 冚家產

俾stephenson禁左下頭就玩完左

主要係lue廢o者，佢扮病搵助教教算啦

拉空助跑根本個個都要學，係騎士班大帝得LBJ識cut，但佢控緊波

送比我

成隊都比wade做發動機

一定要帶下波先開到技

送比我

唔夠睡衣

dragic潛水無計

wade隻生滋狗退休啦

燒撚左佢算 屌閪 撐返登登算

唔比佢比邊個

你咁講又係柒嘅 啲巴打常規冇上黎鳩知咩

咪玩小圈子趕客喇病閪專心打埋下半場喇

yes,同香港d廢佬阻住後生仔上位一樣

連登仔最憎

其實dragic都6中5

原本應該係揸旗

JR除左3分 無一樣係夠wade玩...jr頂多係一隻two way guard+年紀大既神經刀
JR最垃圾係防守 成日標波 一係就投訴draw foul 拖慢回防

76真係吹大左

ben = 傳導加強版生命石
豬= 弱化baron davis
embiid= 富豪版kwame

agger今次同2degea

好行唔送

拎個名人堂球員同第6人比係咪痴線

JR：錢已袋 理撚得你

睇語氣都知假膠啦
咁都真心真係怪佢弱智了

Jr都會入名人堂

係帶領熱進攻就唔合格啦
不過對比信號彈我覺得dragic ok la

燈

認真

我唔覺甲甲係假膠

x2

...

佢另計

james教佢投訴就唔洗回防

夫子同AV好賤 即係話甲甲係真心膠

你都賤

牙滿想問湖po d湖人手足 playoff有乜新搞作

有無傾波牙

我屌你

0000-2359 j young core

我想整本甲語錄

事實係

留名等睇

match day唔傾波

史托頓黎到依家=steve blake

請接力

中場休息牙

都好有一分鐘休息下

睇見Dlo 由唔比反到過街老鼠真係心痛

道歉

2359下一分鐘咪0000 邊到有一分鐘休息

屌你老母lillard個死人樣成撚日以為自己好撚好波懷才不遇入到po咪又係一二輪游豪俾佢囉計prime佢連it都不如

上季最佳球員都要反真係不知所謂

預測一下第三節
熱火進攻收皮+foul trouble
dwade熄火
只要76打得普普通通都可以反超

今日會唔會熱火同馬刺贏波

你係咪on9

你試下手機鬧鐘較2359響

對唔住

部份正確
熱火贏馬刺輸

3rd pick 揀monk係執到

準備倒水

sorry大晒啊 同我入紙迷湖

whiteside派膠=熱火比人打run

渣極come 76 la咁靚仔

茅錯

派左 一上場就派

有機會既

如果parker入湖

咪撚加時牙 準備睇刺湧

派緊啦

倒水一向都係76強項黎
擔心76追到咁上下又倒晒佢好過啦

唔傷一定超越牛

湖唔要得2分既垃圾

Ingram>廢校數據狗

逐場論

白邊係咪出黎搞笑

虛火啦垃圾76
想cup我熱

認真果場無球權

有球權果下對住鷹王，非戰之罪啦

我覺得佢跟本就唔撚想打咁

白邊勁到

一上場又落場

我錯覺定咩 白邊點解好似一年比一年廢咁既

whiteside你唔想打就foul多2吓番屋企啦

whiteside:正又有得坐

已經比人打緊run foul trouble
中撚哂

燈人死全家

唔好再出佢啦

踩界wo屌

通常傾波都係互燈。

bam >>>>>> whiteside

熱D防守好好J

76又亂9射3分

有鹿迷仲好意思話parker <> whiteside

我屌你老母啦

熱水好快倒水信我

有名你叫

話左 想cup我熱？

好彩Richardson 今日醒神

合約戰士Roco 我屌你老母

幾啱 垃圾換垃圾

我覺得佢直頭係想搏比人Trade走去第隊

入就吹奏 唔入就9射

呢d role player 扮頭牌

不嬲係咁

認真撚？

係下半場岩岩醒返

又一個認真撚

屌你老母

你鬧我屋企人，可以

但鬧parker就唔得

兩個都出唔到場
fair deal啦

熱水啲淘寶貨tough撚到

屌你老母小圈子！！！

睇D人守賓閪令我諗番起馬刺守吾皇

淘寶貨 正貨價錢

牙豬衰撚過二哥 成日單單打打

@刑攻

應該咁樣keep住10分完場

碌柒臣

廢閪何德何能同我皇比

熱火再係咁foul 第4節應該唔夠5個人打

賓仔老左好多...

紅撚條垃圾

76調轉比水射3分射死

76就係想咁，直接輸波

on撚9

請珍惜賓仔

點先可以交波交到咁閪

無左白邊仲勁

已夠老練

應該變賓佬

賓仔都教左熱火有十年

roco條合約戰士死撚左佢啦

至少wade有得坐多陣唔洗打死佢先啦

哈

屌佢真係好撚on9 唔係唔想出你

一上場又foul 又漏人 又甩波

當然啦kelly肯跑肯守

諗多左喇你
夠鐘就會換架喇唔多關場上形勢事架

豬仔出年會唔會滿血復活

唔會 bust左

唔會

由剪片做到佢咁都算教練界奇蹟

球員打緊比賽，呢度打緊嘴仗

紅撚之前唔係屌鳩大陸佬要停賽喇？

安爺爺又然

熱火有冇信號彈

simmons真係要至少有中距 尤其playoff要連對同一隊4場以上 比人戰術針對就難剷籃好多。。下round對其他隊 打撚到佢殘

會滿血都唔會係數字

lue呢

無無無

Lue起碼紅富仔出身

呢下

教練界magic johnson

傳奇

交得靚

熱火拉唔開，第四節應該無力輸波

你個名點解

76呢個play好癲

有咩奇蹟
呢個位出助教教練又有幾出奇

至少見到kelly有hustle夠曬煩

收嗲啦

熱火應該由得bs兩分兩分咁汁去死守三分線

唔好再問

剪片剪到兩個冠軍係手wor

鷹隊教練都係剪片出身

on9=.=

唔比你射三分 逼你兩分兩分咁互攻

宣佈76已輸

我火竟然頂得住第三節

閪4犯 休息把喇

唔會啦，熱火咁落力，第四節就收皮

我諗緊MB出賓佬佢會唔會又有另一套玩法

閪都4犯 已完

咪出whiteside

kelly頂唔到

數字D防守認真麻麻...

又話76黑哨嘅

siu4
黑哨輸波+紅撚證明自己

爽

就係白邊食哂屎我先想知佢會點玩
當然白邊又爆番就當我冇講過

睇來我都要剪下湖人D片了

支雞偏到

Wade上場

咁賓佬好多機會要交場學費先變到陣

唔比出鏡咋?

Jj playoff 靠得住cp3一早有西決

交硬啦佢
佢風格九成下場又係呢個打法唔變陣
柒完再變

如果mb 唔trash talk還好

Trash talk whiteside 可能真係往死裹打

76反cup到自貼

估中一半喎 ching

百屌紅撚

有咩隊要七呎雙十中鋒?

數字人

紅撚

紅撚真喺一個笑話 下年佢仲會唔會有offer

打咁耐又係唯持14分差
追到5分當贏啦

WADE係咪又要聊發少年狂

Wade真係痴撚線

嘩屌你球證盲架？

ok係我盲

玩完啦

睇慢鏡啦

熱火啲人Foul極都係得3犯😂

投降喇 Wade連呢啲都入

無敵黑哨

唔喺話76買起咗個3隻狗既咩?

係你盲

有歷練真係個人都定d

球證真係...

成班盲😂😂球評就話俾人遮住姐，你地睇mon都睇唔到

76個旁述係咁屈wade走步

送給76人

0/7

Wade幾多歲

入我湖好

要靚仔有古斯馬

要大隻佬有阿牛.

要高佬有LOPEZ

要搵有錢佬可搵高比

要戒指CHAMP 可以搵WALTON

34

wade勁撚到
呢啲老鬼球星真係唔係講笑

23

教練夠歷練
場上又有個夠歷練
打唔夠歷練既數字人

佢地每人一半河氏咪冇份

82年點34

唔關今場事 但scott foster真喺最撚垃圾既球證
佢買外圍買到夠喺香港買樓

36呀傻閪

又出界😂😂

咁我湖唔介意接黎玩一年

35 lo

唔好認真

不了 垃圾

76人虛火16連勝以為自己好勁

36歲都要double team去守 勁撚到

出下fultz洗死???

你問今日定尋日?
今日25

唔洗燈喇 衰撚咗喇

有少少戲劇成份都會吹

Nba 兩大謎題

Leonard 究竟搞邊科

咩係大隻勿熱火

呢球40歲

16連勝印象中得幾隊playoff team

咁廢不了

歌神馮素波

贏我皇仲唔夠?

紅撚比你屌完 又交個and one

樓豬now先上水

紅撚我屌你

閪成場先得個 and one

見讚哥仔咁後生打得下俾佢拎場上經驗

Easy > lonzo ball+ 歌神xxx

M紅撚不如俾返marco射啦

Weak as fuck

熱火準備倒水

紅撚呢下有d feel
完全唔知做乜鳩

樓豬

紅撚連續創造得分機會

點解叫紅撚

屌，垃圾數字人，咁撚廢霸住個位

搞撚到我皇係主場比人收肉

屌你老母

Reddick

Lue都算係現役最廢主教

睇76啲防守睇撚到燥

所謂勁過佢個D有冇冠軍

以前佢比人爆過裸照
條撚真係紅色

等宇宙湧啦 垃圾刺贏都未到柒碌贏

第4節唔好倒水PLS

Oh

球皇伴侶唔係吹出黎
其他所謂有料過佢既未必陪到我皇咁耐

Ching想唔想知埋點解fultz叫牙豬

係咪完咗頭場尾場先會開波？

啱

wade比你地吹奏完即刻又走步又上籃炒粉

唔係
準時

佛系教練.

點解呀？

其實佢地打果斷換防無問題 但人地入底就縮尻哂入去吉三分

果然真係 Gay 打正選

想講漢拿石

但炒左

生生性性打好啲 出下FULTZ同福爾摩斯得唔得

笑死

太豬

所以mb快啲出黎救世

射射
想睇刺

射手多無計

屌呢件嘢賣330

Ell0TON

痴撚線熱水3分hot到...

似樣

Ellington

咁點解你叫樓豬

夠格去勇士

無睇開熱火
做咩白邊呢排出得咁小
有傷

大家可以轉台啦~

一個字 On9

mb唔快啲復出點搞

見76冇左mb
讓賽

搶住開po刷貢獻

下場啦

上場意粉佬同紅撚都係

球證表示點幫你呀皇

湧贏係100%既波

還債

其實重點係佢地單防屎 做到mismatch但能力守死

諗多左

主場仲有得諗
作客難D

對76ers就得

垃圾時間76啲fans都唔走

垃圾刺幾耐未作客贏波?

意粉第六人黎講今場合格既

印象流黎講白邊唔係內線霸王黎架咩

含春就得 回春

但紅撚連打cba都唔合格

但今季至少廢左大半季

好耐之前啦

係就叫lue仔同隊友生性啦

你以為你老幾

紅撚+意粉同時上場=防守任人中出

熱水咪撚倒水呀

俾呢D and1人地做乜鳩

叫佢地諗定轉邊隊

增加緊張感

開始倒水

吊...

熱水啲防守真心癲

cp黑氣傳到紅撚

唔使轉台住

倒水Mode開啟

紅撚你比人check到實一實仲舉乜手要波

虛火黎姐76

打左大半場好波
2分鍾敗返D先

Saric

又要靠Saric carry

In saric, we trust

Saric 呢條友真係幾撚勁

頂住啊

屌
我依兩日=大獲全勝

廢鐵
紅撚

仲輸緊8分 唔講仲以為柒碌反杯

合約年

請問有冇link 睇到76人？

cls

LEAGUE PASS

第一頁

係
都唔知我地熱水fans驚乜

www.av01.tv

印象流表示一直覺得白邊只係大隻版Mutombo

avgle都有
利申睇緊

76人擺爛左咁多年
仲要年年都有好簽都要擺爛
真係好似打機刷首抽咁
真心覺得肉酸

mutombo防守好好多

55

屌你老母，笑左一下鼻水出左嚟

Agger
傻仔先鍾意76人

唔夠 ？

連鏡頭都知呢球會畀人to快攻咁

76輸咁多仲show個果咩贏晒頭兩場有9成贏series

鐘意籃網應該係M

一個3分打沉你啦

咁唔係有好簽就拎champ架
都要時間交學費先
同俾bs練3pt

倒水了

新秀合約第2年點樣合約年？

唔關事啦

由佢

系地底泥

守得好

=.=啲防守勁到

紅撚又嚟

其實我真係好羨慕有form嘅波

開始緊張了

睇見wade咁都覺辛苦

追返了

Saric上腦

wade條生滋狗

紅撚幫緊前日既巴打平反

比達

入就咖哩 炒就屎

simmons個射姿

yo

佢右手靚好多

認真一場好波一場屎波

最後第七場咪贏，無咩問題

wade 好醒

閪條垃圾，輸波都不忘刷數據

熱水做咩

倒囉

白邊個樣

無力啦

熱水冇力了

倒水喇

病閪真喺冇改錯名

Saric爆發

係咁倒

倒熱水

輸波lu熱火

Redick 準備 game winner

未必

winslow真係bust到仆街

76第四節幾多球full court pass assist

睇到我叫左出聲 Saric

無啦唉輸硬啦

驚條撚
wade坐鎮會輸？

過去比人感覺係成日都想抽到個iverson咁既人返黎
過去佢都有好多好球員但唔同原因放棄哂

佢個d真死亡五小 鐘意用jr 多個korver
睇到唔識比反應

依加搞聯誼咩 要贏呀

完全零進攻力

又唔係點D點到盡

熱水只係西皇登基嘅踏腳石

我想講有wade定好多

坐緊櫈

其實呢d時間點解唔出白邊?

korver老都係防黑洞

例如

屌你老母傳得靚呀roco

病去到呢啲位成個老占咁

Roco

得返半條人命仲想佢carry

點會出佢

Parker

個堆好球員有邊個打起左

全場壓迫打到而加算係咁啦

倒完喇

奧car

Iggy

唔岩節奏 防守廢 講左好多年啦

M豬W

我就等緊有咩好球員名出黎
大家俾d耐性

76ers 唔好衰on9野plz

一早咁搶口

屌 個陣咁矮點搶版呀

Wade 過咗 Larry Bird PO Score

熱火1d進攻又亂又急

發現病閪傳完波之後好多時企定定係度
好少主動要番個波去做番個攻勢

TO la 數字

韋迪

上呀屌你老母76人

生命籃球

唉屌wade...勁撚到

Wade真係食左回春樂

成班矮成個頭點守

賓仔想點啊？收wade 2分鐘
輸淨2分叫佢出嚟追分

屌兩下唔集中就輸番

無 Embiid 都可以打到咁
真係勁

倒完lu

都係得wade靠得住

不嬲都咁勁

wade一出黎就收你班新仔皮啦

wade!!!

熱水輕鬆拉開

Wade

超新星

紅撚死全家

Wade 靚 Assist

Wade係好野既

屌擺爛咪算

屌數字人鳩放好球員咪露底囉

wade 1個救全家

坐一坐又回春 wade

又係wade!!!

Mitchell

玩完
輸壞岩岩2分個野turnover

AV 我屌你老母

頭先偷波個下

句口號衰d姐

擺爛無錯

Clutch靠紅撚就死得啦

哇 痴撚線36歲

丁威

8分lu

比面我

睇到咁多人屌紅撚忍唔住笑

屌

grant iggy young jure holiday 白魔獸 lou will

一個wade 打散成隊76

抓雞... 真係嚇死DADDY

輸lu...wade救世

Wade真係勁不過

可以去睇垃圾刺啦

Wade出黎 成隊即刻定晒

萊利：Wade仍然係可以左右勝負嘅男人

76迷上哂水

steal off rebound assist三個play

Wade好波真英雄

wade偷波入樽助攻籃板樣樣齊

又係wade clutch rebound, 癲到

Wade Clutch到仆街 一野又拉開

一偷一快攻一助一進攻板，如果唔係個進攻犯規有多兩分

wade全面carry

一個人既run

俾個面禾屌細力D

紅撚執柒左佢啦

有球星既熱水真係好撚得人驚

輸了 都唔知76依段做乜

wade隻生滋狗搵咁多仲唔退休

wade一出黎就拉開返

迷紅撚又豬

一條友打停對面

Wade一出就阻止咗倒水

好撚都有人迷

意粉

一切都係賓佬計算之中啦
俾d假希望你班76 一出wade就收你地皮

大家都係黑洞
但係c n s神器 同起碼防守有積極性

打騎士又唔見有咁表現

廢撚到 一場好波 十場廢波

全盛iggy 2k 玩落同吾皇無乜分別

Wade 心諗我打playoff 個陣你班友都未打波

Good Flop

wide open都唔比紅撚

早已明言 有wade驚條撚

76急乜撚

做乜撚交d咁既波

騎士管理層我屌你老母

打騎都好勁囉

騎士呢D時間一黎個波係吾皇手
二黎JR打緊佢個位

經驗問題
明明追番哂都自己急到嘔番比人

對住lue洗撚咁打
俾皇打夠

飛機都未識打

紅撚死全家紅撚死全家紅撚死全家紅撚死全家紅撚死全家紅撚死全家紅撚死全家

球都唔識接

紅撚屌你老母真係執左佢啦

如果個教練識用

76第4節臨尾搞咩呀屌你老母

你估lue又真係識用wade咩
比wade返去熱水退休好過啦

認真，騎士上限係睇JR

咁多人唔明lue練緊乜？

紅撚係咪手軟

紅撚屙蛋

紅撚啲TO通常都好clutch

紅撚又柒

邊撚個話紅撚勁呀前幾日
clutch time一如以往派膠

咁都屙蛋

屙蛋

屌你老母紅撚

轉場睇我湧好過

Reddick 食屎啦

傳得差又屈紅撚

經驗小真係經驗小
一到關鍵時刻亂到

點解咁講

上場迷JJ個班死哂未

兩個射手可以一齊去仆街喇 唔該

踢波屙蛋見得多 籃球都屙到真係少見

其實每個紅撚to都好撚clutch

紅撚又證明前日既巴打係冇錯既
希望前日幫佢講好說話既出黎道歉

紅撚係咩？

無一個關鍵時候單打既人就係問題

勇刺開波了

JJ 打playoff 多過對面正選加埋

In Wade We Trust

贂數據果d

JJ redick

無野了 jj

Belinelli好似係唔係都射咁

屌你老母我都接到啦

但最柒喺佢

第4節頭都亂緊啦
唔出mb等出局啦

同意

我

之前對wade一直都冇咩野......而家真係好憎

唔明做咩要損人不利已?

一陣閪門有咩事真係唯你事問...

learn from cp
利一場論

兩隊都欠缺clutch time 做到野既球星

企都未企好就射

最後4分鐘d進攻急到，
波又控唔掂，
出手選擇又差

似都呃foul but fail

Covington傳到咁都屌紅撚？

顏射閪門

D wade 收緊幾錢人工

完

都話

勁一場柒一場

去到game7都係76贏

咁有咩問題

sunny

紅撚賭身家仲賭得多過上場筆掃

真係冇啦

出啦屌你 上場贏都係手感好

岩先simmions有位傳底都唔敢搏 經驗

gg 迷紅撚個班上水未？

Wade殺死了比賽

紅撚:set hut hut

要parker嗎？

同埋認真 76輸呢場 去熱水主場都會輸埋個兩場
最後返自己主場 會頹曬 熱水4:1

wade 好撚感動

轉左台迷湧

用嚟自殺?